話咁快減肥減左六個月。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

15/7/2017=>13/1/2018
76.3kg=>65.3kg

可惜無瘦過

幾高

173

10kg。。。

心碎了

都係肥

減多5kg收手了

減曬啲肌肉

碎你老母

條腰減左幾多

虎背熊腰

我都唔識減腰, 至憎跑步

想冇肚腩

其實唔知邊發明減肥要睇磅數
應該信下塊鏡

肌肉重過脂肪

殘體

想見真人